★ 11名「垂釣發燒友」港珠澳大橋橋墩垂釣被拘 嚴重者會被內地拘留

近日有11名「垂釣發燒友」擅自坐船到港珠澳大橋的橋墩上釣魚，內地海事執法人員與珠海市公安局水域治安管理支隊開展聯合執法，帶走全部非法垂釣人員，收繳26根魚竿和5箱漁獲。

執法人員表示，根據《中華人民共和國治安管理處罰法》有關規定，船舶擅自進入、停靠國家禁止或限制進入的水域或者島嶼，對船舶負責人及有關責任人員罰款500元至1000元人民幣，嚴重者會被拘留5天以下；進入港珠澳大橋一級警戒區橋墩釣魚、在非通航橋孔滯留等行為都是禁止的，垂釣行為不僅嚴重影響青州航道的通航環境，還危及大橋和垂釣人員自身安全。

釣魚也送中？

非法入境喎
12人又唔俾?
500元至1000元人民幣？？

釣條魚都被送中

衰過北韓

香港唔是中国咩？何來非法入境？

lm

釣魚都影響大橋安全都夠搞笑啦

勾撚爛個橋墩咪大鑊

london bridge is falling down

條橋其實出錢最多係香港，但權力就最少，這就是共產黨

一勾就倒塌

俾埋錢用條橋.......
釣幾條魚姐~~

咁都拉~?! 你叫藍屍情何以憾~?!

洗頭艇

呢啲人又唔拉去坐監,執法不公喎

呢11條友係唔係玩行為藝術呀？，反證番被送中12人？

講呢啲比人話㗎

支那管轄權直插香港之其二

加埋鳩鐵，香港人重唔明？

罰款500元至1000元人民幣，嚴重者會被拘留5天以下

12手足困咁耐又唔俾見

5箱漁獲 癲